［蝗化］而家越黎越多啲大陸人，開住個電話speaker

而家越黎越多啲大陸人，搭開住個電話speaker喺度播啲歌或者劇，我𨳒你老味，老奉陪你聽。

公共交通工具睇片唔戴耳機

Push

廢老都係

廢老咪大陸蝗囉。

可以點做？求指教。我都頂唔順。

每次見到都會出聲，第一次講我都會有基本禮貌，九成人都知衰熄聲，得一次隻蝗婦駁咀我要再大聲啲兇佢先熄

事實證明蝗種人欺善怕惡

以蝗制蝗

播啲刀叉聲